覺唔覺有兩個或以上銀行戶口既人好撚扮野？

公司逼既除外
好人好姐 要咁多個戶口有撚用咩
我是但去美國摩根大通開個ac都方便過你地幾廿個戶口啦
錢又得咁少
戶口又開咁多個
都唔知搏咩
分分鐘連最低結存都達唔到

分散風險姐

好撚扮野

你平時間點拎錢
一個hsbc 一個citibank 咩atm 都用到

之前一路都係得一個戶口, 但有次長假期張提款卡壞左囉唔到錢, 成個假期只可以碌卡, 之後就走去開多個戶口以備不時之需

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant